二級私人秘書 2020請人咁大件事無人講?

43762
部門: 政府各局及部門
職位名稱: 二級私人秘書
薪酬: 總薪級表第4點(每月港幣16,565元)至總薪級表第15點(每月港幣31,750元)
入職條件: 申請人必須：
(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等[註(1)]或以上成績[註(2)]，或具同等學歷；或 (ii) 在香港中學會考五科考獲第2級[註(3)]／E級或以上成績[註(2)]，或具同等學歷；
(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級[註(3)]或以上成績，或具同等成績；
(c) 中文文書處理速度達每分鐘20字及英文文書處理速度達每分鐘50字[註(4)]；以及
(d) 具備一般商業電腦軟件(Microsoft Office Word 2016及Excel 2016)的應用知識[註(4)]。

男既請唔請可以奶腳指

聽講9成係女

係唔係傳說中 PT RANGE 最大嘅 GRADE?

男嘅唔使報，講完，識人裏面9女1男，男係舊制嘅

我老母報得唔得50歲做左廿幾年私人公司秘書
利申認真

升一級已經3皮

政府 POLICY 係唔可以用歲數篩走合資格嘅 CANDIDATES
所以佢合資格嘅話，實過到 EO ADM 果關的
剩返嘅 就靠伯母面試實力

利申：細 Grade officer，個 Grade 請過五十歲的

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

男既真係一個都唔請？

想問下有冇機會要shift 架？

你係老細隻狗

都係公務員？
咁咪要宣誓？

認真 有冇人好似我咁覺得英文50好難打？

好難

有冇人報咗有進一步消息呀？

冇
2) 技能測驗
(中文及英文文書處理速度測驗，以及一般商業電腦軟件應用知識測驗，包括Microsoft Office Word 2016及Excel 2016)
2021年1月至2021年6月／7月
(3) 遴選面試 註 4及《基本法》知識測試
2021年1月／2月至2021年8月
(4) 發出第一批聘書
2021年3月／4月
(5) 發出遴選面試最後結果
2021年12月

巴打可否留tg
Pm